[噴字手足入] 官逼民反，民不得不反

其實噴字最主要目的都係想喺一、兩句內做到宣傳/解釋的效果，同廢老/淺藍溝通

咁就應該用一啲佢地一睇就明既terms/句子

「官逼民反，民不得不反」雖然係老土咗啲，但佢地睇到就會即刻明

同埋用依句，會直接喺佢地個腦入面連結埋中國以前咁多次暴政下既革命，滿足佢地「中國人」既身份認同

除此之外，之前見到一啲名人名言都唔錯，不過記得中英對照呀，有啲人會睇唔明

我知道已經有好多人噴過依啲句子，但我意思係9成都要係依種啊！！

「光復香港，時代革命」「沒有暴徒，只有暴政」依啲間中一兩句就得，唔洗太多，因為唔夠上述嗰種句子咁efficient

同意請幫推

connect淺藍，中立撚

好po推唔到

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
大家至少寫畀自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

文宣工作做得足，藍絲個肺脹卜卜

事半功倍，
唔洗愈做愈攰

未睇就話示威者痴線，睇完慢慢良心發現

文字的力量可大可小，
只係睇你諗唔諗到橋

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

當沉默成了習慣，
返工返到通宵達旦

廢老睇到扮睇唔到，
但唔好當佢無到，
說服到佢地既話核爆都唔會著草，
做埋守護孩子你估都估唔到

快啲幫手推，
唔好低我一個咁衰

係就一齊推，
唔好等人催

狗撕唔到文宣，
因為ideas字彈都打唔穿

我愈作愈hyper
connect埋嫲嫲

萬事起頭難，
要學識唔怕煩

平行時空探索員，
諗極都係諗唔完

推跌阿婆話無心
阿媽聽到覺得好難堪

好想帶班狗玩bungy jump
整鬆條繩扮無心

26分鐘得幾個人推
係咪我開po唔識分區

雖然個po唔係真係好重要
但都希望有人10點一齊鳩叫

押韻押上癮
開始腳un un

警犬好斯文
個個聽到都R哂痕

創意台係咪無人睇
咁我都係唔繼續洗

周街放山埃
黑警正仆街